（文宣)文宣組 唔想場抗爭因為今日轉為劣勢嘅話 我哋喺時候開工啦

我明白好多手足認為 民意無用 屌人民意撚 但民意其實對一場運動點都會有作用

捉到公安 其實放又唔喺 留又唔喺
放咗 聽日政府肯定話條友唔喺公安
而唔放嘅話 又會出現而家個問題 喺記者鏡頭前表現得好激進
所以港共呢招 真喺好勁 好難拆

今日機場件事 無可否認會令民意有所動搖
亦都好肯定 今晚開始啲藍絲group加埋政府 一定會用呢點大做文章 意圖令民意逆轉
所以今次喺文宣戰嘅關鍵

成件事個畫面出咗街 就一定喺難睇 但有一個事實放在公眾面前 就喺原本暗地裡做嘢嘅公安
而家光明正大咁企喺示威者入面
呢個做法絕對喺中共無視一國兩制嘅表現 明顯俾示威者放唔放個所謂傷者走更加重要

所以我哋今次嘅文宣 喺唔好俾港共將重點拉去打鬼打公安 重點喺 港共一直強調嘅一國兩制 而家已被證明 已經唔存在

岩 一樣諗法

將個波射番去公安係香港執法啦！

幫推

推 唔想手足一直以嚟嘅血同汗 俾港共用咁仆街嘅手法搞散

推

8.18!!! NOW OR NEVER